教育局向學校發通告：必須適時讓學生認識港區國安法

教育局向中小學和幼稚園發通告，表示學校必須適時讓教職員和學生，認識港區國安法，並提醒他們守法。

教育局表示，學校須要按學生的認知發展和能力，適當和適時向學生解釋國家安全的重要性、港區國安法的立法背景和意義等，讓學生獲得正確的資訊，清晰了解法例，培育他們成為守法的良好國民和公民。教育局會盡快發出指引，在學校管理和活動等方面，提高學生國家安全意識和守法意識。

教育局亦會更新課程、編製教學示例、製作教材，加強國家安全教育的學習元素，為校長和教師提供專業發展課程，局方亦會透過學校探訪、教師學習圈，協助學校推行國家安全教育。

可否講解埋BNO公務員如何確保國家安全？

BNO公務員係要維護英國國家安全, 定係中國國家安全？

點教好？

上有政策，老師可以順便教埋學生所有被捕須知、法律上理應享有嘅權益等等

教育局與全民作對

可以同納粹 法西斯 蘇聯 東德一齊教

教埋要管理一個地方就應該同佢共存亡，佢同家屬都唔應該有外國護照！

00後慘了

最多咪廿幾年頁逐隻字讀俾學生聽
仲要喺禮堂讀
演繹解釋都唔會
你話我解錯咪仆街

BNO都要遵守叛國罪，效忠英女王，點算？

借個位 會員標籤功能

鬥紅批鬥個校長啦

幼稚園
不如入埋產房教